中銀全線收皮，仲有集友東亞俾大家㩒錢

唔好見到附近中銀唔柒開就唔㩒錢，只要有銀聯標誌就㩒得 你今日㩒左未？

禁到得返數百蚊

集x係福建佬架

中銀仲有一間係葵涌未裝修喎